# Simplified Chinese translation
# Copyright (C) 2026 YongQuan Yang
# This file is distributed under the same license as the paperback package.
# YongQuan Yang <qt06.com@gmail.com>, 2026.
#
# partial written by AI
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: paperback 0.8.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/trypsynth/paperback/issues \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-19 04:36+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-20 16:00+0800\n"
"Last-Translator: Yongquan Yang <qt06.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

msgid ""
"This PDF contains images only, with no extractable text. You may need to run "
"it through OCR software to read its contents."
msgstr "此 PDF 仅包含图像，没有可提取的文本。您可能需要使用 OCR 软件来读取其内容。"

msgid "Failed to create IPC server"
msgstr "创建 IPC 服务器失败"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "&Restore previously opened documents on startup"
msgstr "启动时恢复先前打开的文档(&R)"

msgid "&Word wrap"
msgstr "自动换行(&W)"

msgid "&Minimize to system tray"
msgstr "最小化到系统托盘(&M)"

msgid "&Start maximized"
msgstr "启动时最大化(&S)"

msgid "Show compact &go menu"
msgstr "显示紧凑的转到菜单(&G)"

msgid "&Wrap navigation"
msgstr "循环导航(&W)"

msgid "Play &sounds on bookmarks and notes"
msgstr "在书签和笔记上播放声音(&S)"

msgid "Check for &updates on startup"
msgstr "启动时检查更新(&U)"

msgid "Number of &recent documents to show:"
msgstr "显示的最近文档数量(&R)："

msgid "&Language:"
msgstr "语言(&L)："

msgid "Update Channel:"
msgstr "更新通道："

msgid "Stable"
msgstr "稳定版"

msgid "Dev"
msgstr "开发版"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "Reading"
msgstr "阅读"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Jump to Bookmark"
msgstr "跳转到书签"

msgid "&Filter:"
msgstr "筛选(&F)："

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

msgid "Notes"
msgstr "笔记"

msgid "&Edit Note"
msgstr "编辑笔记(&E)"

msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

msgid "&Jump"
msgstr "跳转(&J)"

msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

msgid "blank"
msgstr "空白"

msgid "Please select a bookmark to jump to."
msgstr "请选择一个要跳转的书签。"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Bookmark Note"
msgstr "书签笔记"

msgid "Edit bookmark note:"
msgstr "编辑书签笔记："

msgid "View Note"
msgstr "查看笔记"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

msgid "Root"
msgstr "根目录"

msgid "Please select a section from the table of contents."
msgstr "请从目录中选择一个章节。"

msgid "No Selection"
msgstr "未选择"

msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

msgid "Document Info"
msgstr "文档信息"

msgid "Path:"
msgstr "路径："

msgid "Title:"
msgstr "标题："

msgid "Author:"
msgstr "作者："

msgid "Words:"
msgstr "字数："

msgid "Lines:"
msgstr "行数："

msgid "Characters:"
msgstr "字符数："

msgid "Characters (excluding spaces):"
msgstr "字符数（不含空格）："

msgid "Go to Line"
msgstr "跳转到行"

msgid "&Line number:"
msgstr "行号(&L)："

msgid "Go to page"
msgstr "跳转到页"

#, c-format
msgid "Go to page (%d/%d):"
msgstr "跳转到页（%d/%d）："

msgid "Go to Percent"
msgstr "跳转到百分比"

msgid "&Percent"
msgstr "百分比(&P)"

msgid "P&ercent:"
msgstr "百分比(&E)："

#, c-format
msgid "Update to %s"
msgstr "更新到 %s"

msgid "A new version of Paperback is available. Here's what's new:"
msgstr "Paperback 有新版本可用。以下是新功能："

msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

msgid "All Documents"
msgstr "所有文档"

msgid "&search"
msgstr "搜索(&S)"

msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

msgid "&Clear All"
msgstr "全部清除(&C)"

msgid ""
"Are you sure you want to remove this document from the list? This will also "
"remove its reading position."
msgstr "您确定要从列表中移除此文档吗？这也会删除其阅读位置。"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid ""
"Are you sure you want to remove all documents from the list? This will also "
"remove all reading positions and bookmarks."
msgstr "您确定要从列表中移除所有文档吗？这也会删除所有阅读位置和书签。"

msgid "Open As"
msgstr "打开为"

msgid ""
"No suitable parser was found for {}.\n"
"How would you like to open this file?"
msgstr "未找到适合 {} 的解析器。\n"
"您希望如何打开此文件？"

msgid "Open &as:"
msgstr "打开为(&A)："

msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

msgid "HTML"
msgstr "HTML"

msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

msgid "Missing"
msgstr "缺失"

msgid "Sleep Timer"
msgstr "睡眠定时器"

msgid "&Minutes:"
msgstr "分钟(&M)："

msgid "Elements"
msgstr "元素"

msgid "&View:"
msgstr "视图(&V)："

msgid "Headings"
msgstr "标题"

msgid "Links"
msgstr "链接"

msgid "An accessible, lightweight, fast ebook and document reader"
msgstr "一款无障碍、轻量、快速的电子书和文档阅读器"

msgid "File not found: {}"
msgstr "未找到文件：{}"

msgid "Password is required."
msgstr "需要密码。"

msgid "Failed to load document."
msgstr "加载文档失败。"

msgid "Navigated to internal link."
msgstr "已导航到内部链接。"

msgid "Table View"
msgstr "表格视图"

msgid "Ready"
msgstr "就绪"

msgid "&Password:"
msgstr "密码(&P)："

msgid "Document Password"
msgstr "文档密码"

msgid "Create &bookmark"
msgstr "创建书签(&B)"

msgid "Create bookmark"
msgstr "创建书签"

msgid "Bookmark with &note"
msgstr "带笔记的书签(&N)"

msgid "Create bookmark with note"
msgstr "创建带笔记的书签"

msgid "&Find"
msgstr "查找(&F)"

msgid "Find text"
msgstr "查找文本"

msgid "Find &next"
msgstr "查找下一个(&N)"

msgid "Find next match"
msgstr "查找下一个匹配项"

msgid "Find &previous"
msgstr "查找上一个(&P)"

msgid "Find previous match"
msgstr "查找上一个匹配项"

msgid "Go to &page"
msgstr "跳转到页(&P)"

msgid "Go to &line"
msgstr "跳转到行(&L)"

msgid "Go to line"
msgstr "跳转到行"

msgid "Go to &percent"
msgstr "跳转到百分比(&P)"

msgid "Go to percent"
msgstr "跳转到百分比"

msgid "Find"
msgstr "查找"

msgid "Find &what:"
msgstr "查找内容(&W)："

msgid "&Match case"
msgstr "区分大小写(&M)"

msgid "Match &whole word"
msgstr "全字匹配(&W)"

msgid "Use &regular expressions"
msgstr "使用正则表达式(&R)"

msgid "Find &Previous"
msgstr "查找上一个(&P)"

msgid "Find &Next"
msgstr "查找下一个(&N)"

msgid "Not found."
msgstr "未找到。"

msgid "No more results. Wrapping search."
msgstr "没有更多结果。正在循环搜索。"

msgid "Failed to open containing folder."
msgstr "打开所在文件夹失败。"

msgid ""
"readme.html not found. Please ensure the application was built properly."
msgstr "未找到 readme.html。请确保应用程序已正确构建。"

msgid "Failed to launch default browser."
msgstr "启动默认浏览器失败。"

msgid "Failed to open donation page in browser."
msgstr "在浏览器中打开捐赠页面失败。"

msgid "No release notes were provided."
msgstr "未提供发行说明。"

msgid "Paperback Update"
msgstr "Paperback 更新"

msgid "Downloading update..."
msgstr "正在下载更新..."

msgid "No updates available."
msgstr "没有可用更新。"

msgid "No updates available. Latest version: {}"
msgstr "没有可用更新。最新版本：{}"

msgid "Info"
msgstr "信息"

#, c-format
msgid "Failed to check for updates. HTTP status: %d"
msgstr "检查更新失败。HTTP 状态：%d"

msgid "Error checking for updates."
msgstr "检查更新时出错。"

msgid "Failed to launch installer"
msgstr "启动安装程序失败"

msgid "Failed to get current exe path"
msgstr "获取当前可执行文件路径失败"

msgid "Failed to launch update script"
msgstr "启动更新脚本失败"

msgid "Unknown update file format."
msgstr "未知的更新文件格式。"

msgid "Update failed"
msgstr "更新失败"

msgid "Unsupported format selected."
msgstr "选择了不支持的格式。"

msgid "Paperback"
msgstr "Paperback"

msgid "Paperback - {}"
msgstr "Paperback - {}"

msgid "{} chars"
msgstr "{} 个字符"

msgid "Open Document"
msgstr "打开文档"

msgid "No pages."
msgstr "没有页面。"

msgid "document"
msgstr "文档"

msgid "Plain text files (*.txt)|*.txt|All files (*.*)|*.*"
msgstr "纯文本文件 (*.txt)|*.txt|所有文件 (*.*)|*.*"

msgid "Export document to plain text"
msgstr "将文档导出为纯文本"

msgid "Failed to export document."
msgstr "导出文档失败。"

msgid "Paperback files (*.paperback)|*.paperback"
msgstr "Paperback 文件 (*.paperback)|*.paperback"

msgid "Export notes and bookmarks"
msgstr "导出笔记和书签"

msgid "Notes and bookmarks exported successfully."
msgstr "笔记和书签导出成功。"

msgid "Export Successful"
msgstr "导出成功"

msgid "Import notes and bookmarks"
msgstr "导入笔记和书签"

msgid "Notes and bookmarks imported successfully."
msgstr "笔记和书签导入成功。"

msgid "Import Successful"
msgstr "导入成功"

msgid "The document contains {} words."
msgstr "该文档包含 {} 个字。"

msgid "Word count"
msgstr "字数统计"

msgid "No table of contents."
msgstr "没有目录。"

msgid "Web View"
msgstr "网页视图"

msgid "Could not determine content to display in Web View."
msgstr "无法确定要在网页视图中显示的内容。"

msgid "Sleep timer cancelled."
msgstr "睡眠定时器已取消。"

msgid "Sleep timer set for 1 minute."
msgstr "睡眠定时器已设置为 1 分钟。"

#, c-format
msgid "Sleep timer set for %d minutes."
msgstr "睡眠定时器已设置为 %d 分钟。"

msgid "No recent documents."
msgstr "没有最近文档。"

msgid "Previous Section\t["
msgstr "上一章节\t["

msgid "Go to previous section"
msgstr "跳转到上一章节"

msgid "Next Section\t]"
msgstr "下一章节\t]"

msgid "Go to next section"
msgstr "跳转到下一章节"

msgid "Go to &Page\tCtrl+P"
msgstr "跳转到页(&P)\tCtrl+P"

msgid "Previous Pa&ge\tShift+P"
msgstr "上一页(&G)\tShift+P"

msgid "Next Pag&e\tP"
msgstr "下一页(&E)\tP"

msgid "Previous Lin&k\tShift+K"
msgstr "上一个链接(&K)\tShift+K"

msgid "Next Lin&k\tK"
msgstr "下一个链接(&K)\tK"

msgid "Previous &Table\tShift+T"
msgstr "上一个表格(&T)\tShift+T"

msgid "Next &Table\tT"
msgstr "下一个表格(&T)\tT"

msgid "Previous Se&parator\tShift+S"
msgstr "上一个分隔符(&P)\tShift+S"

msgid "Next Se&parator\tS"
msgstr "下一个分隔符(&P)\tS"

msgid "Previous L&ist\tShift+L"
msgstr "上一个列表(&I)\tShift+L"

msgid "Next L&ist\tL"
msgstr "下一个列表(&I)\tL"

msgid "Previous List &Item\tShift+I"
msgstr "上一个列表项(&I)\tShift+I"

msgid "Next List I&tem\tI"
msgstr "下一个列表项(&T)\tI"

msgid "Next Heading Level 1\t1"
msgstr "下一级标题 1\t1"

msgid "Previous Heading Level &2\tShift+2"
msgstr "上一级标题 2(&2)\tShift+2"

msgid "Next Heading Level 2\t2"
msgstr "下一级标题 2\t2"

msgid "Previous Heading Level &3\tShift+3"
msgstr "上一级标题 3(&3)\tShift+3"

msgid "Next Heading Level 3\t3"
msgstr "下一级标题 3\t3"

msgid "Previous Heading Level &4\tShift+4"
msgstr "上一级标题 4(&4)\tShift+4"

msgid "Next Heading Level 4\t4"
msgstr "下一级标题 4\t4"

msgid "Previous Heading Level &5\tShift+5"
msgstr "上一级标题 5(&5)\tShift+5"

msgid "Next Heading Level 5\t5"
msgstr "下一级标题 5\t5"

msgid "Previous Heading Level &6\tShift+6"
msgstr "上一级标题 6(&6)\tShift+6"

msgid "Next Heading Level 6\t6"
msgstr "下一级标题 6\t6"

msgid "&Previous Heading\tShift+H"
msgstr "上一个标题(&P)\tShift+H"

msgid "Go to previous heading"
msgstr "跳转到上一个标题"

msgid "&Next Heading\tH"
msgstr "下一个标题(&N)\tH"

msgid "Go to next heading"
msgstr "跳转到下一个标题"

msgid "Previous Heading Level &1\tShift+1"
msgstr "上一级标题 1(&1)\tShift+1"

msgid "&Previous Bookmark\tShift+B"
msgstr "上一个书签(&P)\tShift+B"

msgid "Go to previous bookmark"
msgstr "跳转到上一个书签"

msgid "&Next Bookmark\tB"
msgstr "下一个书签(&N)\tB"

msgid "Go to next bookmark"
msgstr "跳转到下一个书签"

msgid "Previous &Note\tShift+N"
msgstr "上一个笔记(&N)\tShift+N"

msgid "Go to previous note"
msgstr "跳转到上一个笔记"

msgid "Next N&ote\tN"
msgstr "下一个笔记(&O)\tN"

msgid "Go to next note"
msgstr "跳转到下一个笔记"

msgid "Jump to &All...\tCtrl+B"
msgstr "跳转到全部(&A)...\tCtrl+B"

msgid "Show all bookmarks and notes"
msgstr "显示所有书签和笔记"

msgid "Jump to &Bookmarks Only...\tCtrl+Alt+B"
msgstr "仅跳转到书签(&B)...\tCtrl+Alt+B"

msgid "Show bookmarks only"
msgstr "仅显示书签"

msgid "Jump to Notes &Only...\tCtrl+Alt+M"
msgstr "仅跳转到笔记(&O)...\tCtrl+Alt+M"

msgid "Show notes only"
msgstr "仅显示笔记"

msgid "&View Note Text\tRawCtrl+Shift+W"
msgstr "查看笔记文本(&V)\tRawCtrl+Shift+W"

msgid "&View Note Text\tCtrl+Shift+W"
msgstr "查看笔记文本(&V)\tCtrl+Shift+W"

msgid "View the note at current position"
msgstr "查看当前位置的笔记"

msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgid "&Go"
msgstr "转到(&G)"

msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

msgid "&Open...\tCtrl+O"
msgstr "打开(&O)...\tCtrl+O"

msgid "Open a document"
msgstr "打开文档"

msgid "&Close\tCtrl+W"
msgstr "关闭(&C)\tCtrl+W"

msgid "&Close\tCtrl+F4"
msgstr "关闭(&C)\tCtrl+F4"

msgid "Close the current document"
msgstr "关闭当前文档"

msgid "Close &All\tCtrl+Shift+W"
msgstr "全部关闭(&A)\tCtrl+Shift+W"

msgid "Close &All\tCtrl+Shift+F4"
msgstr "全部关闭(&A)\tCtrl+Shift+F4"

msgid "Close all documents"
msgstr "关闭所有文档"

msgid "&Recent Documents"
msgstr "最近文档(&R)"

msgid "Open a recent document"
msgstr "打开最近文档"

msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

msgid "Exit the application"
msgstr "退出应用程序"

msgid "&Find...\tCtrl+F"
msgstr "查找(&F)...\tCtrl+F"

msgid "Find text in the document"
msgstr "在文档中查找文本"

msgid "Find &Next\tF3"
msgstr "查找下一个(&N)\tF3"

msgid "Find next occurrence"
msgstr "查找下一个出现位置"

msgid "Find &Previous\tShift+F3"
msgstr "查找上一个(&P)\tShift+F3"

msgid "Find previous occurrence"
msgstr "查找上一个出现位置"

msgid "Go to &line...\tCtrl+G"
msgstr "跳转到行(&L)...\tCtrl+G"

msgid "Go to a specific line"
msgstr "跳转到指定行"

msgid "Go to &percent...\tCtrl+Shift+G"
msgstr "跳转到百分比(&P)...\tCtrl+Shift+G"

msgid "Go to a percentage of the document"
msgstr "跳转到文档的百分比位置"

msgid "Go &Back\tAlt+Left"
msgstr "后退(&B)\tAlt+Left"

msgid "Go back in history"
msgstr "在历史记录中后退"

msgid "Go &Forward\tAlt+Right"
msgstr "前进(&F)\tAlt+Right"

msgid "Go forward in history"
msgstr "在历史记录中前进"

msgid "&Sections"
msgstr "章节(&S)"

msgid "Navigate by sections"
msgstr "按章节导航"

msgid "&Headings"
msgstr "标题(&H)"

msgid "Navigate by headings"
msgstr "按标题导航"

msgid "&Pages"
msgstr "页(&P)"

msgid "Navigate by pages"
msgstr "按页导航"

msgid "&Bookmarks"
msgstr "书签(&B)"

msgid "Navigate by bookmarks"
msgstr "按书签导航"

msgid "&Links"
msgstr "链接(&L)"

msgid "Navigate by links"
msgstr "按链接导航"

msgid "&Tables"
msgstr "表格(&T)"

msgid "Navigate by tables"
msgstr "按表格导航"

msgid "&Separators"
msgstr "分隔符(&S)"

msgid "Navigate by separators"
msgstr "按分隔符导航"

msgid "&Lists"
msgstr "列表(&L)"

msgid "Navigate by lists"
msgstr "按列表导航"

msgid "&Import Document Data...\tCtrl+Shift+I"
msgstr "导入文档数据(&I)...\tCtrl+Shift+I"

msgid "Import bookmarks and position"
msgstr "导入书签和位置"

msgid "&Export Document Data...\tCtrl+Shift+E"
msgstr "导出文档数据(&E)...\tCtrl+Shift+E"

msgid "Export bookmarks and position"
msgstr "导出书签和位置"

msgid "Export to &Plain Text...\tCtrl+E"
msgstr "导出为纯文本(&P)...\tCtrl+E"

msgid "Export document as plain text"
msgstr "将文档导出为纯文本"

msgid "&Word Count\tRawCtrl+W"
msgstr "字数统计(&W)\tRawCtrl+W"

msgid "&Word Count\tCtrl+W"
msgstr "字数统计(&W)\tCtrl+W"

msgid "Show word count"
msgstr "显示字数统计"

msgid "Document &Info\tCtrl+I"
msgstr "文档信息(&I)\tCtrl+I"

msgid "Show document information"
msgstr "显示文档信息"

msgid "&Table of Contents\tCtrl+T"
msgstr "目录(&T)\tCtrl+T"

msgid "Show table of contents"
msgstr "显示目录"

msgid "&Elements List...\tF7"
msgstr "元素列表(&E)...\tF7"

msgid "Show elements list"
msgstr "显示元素列表"

msgid "Open &Containing Folder\tCtrl+Shift+C"
msgstr "打开所在文件夹(&C)\tCtrl+Shift+C"

msgid "Open folder containing the document"
msgstr "打开包含文档的文件夹"

msgid "Open in &Web View\tCtrl+Shift+V"
msgstr "在网页视图中打开(&W)\tCtrl+Shift+V"

msgid "Open document in web view"
msgstr "在网页视图中打开文档"

msgid "I&mport/Export"
msgstr "导入/导出(&M)"

msgid "Import and export options"
msgstr "导入和导出选项"

msgid "Toggle &Bookmark\tCtrl+Shift+B"
msgstr "切换书签(&B)\tCtrl+Shift+B"

msgid "Bookmark with &Note\tCtrl+Shift+N"
msgstr "带笔记的书签(&N)\tCtrl+Shift+N"

msgid "&Options\tCtrl+,"
msgstr "选项(&O)\tCtrl+,"

msgid "&Sleep Timer...\tCtrl+Shift+S"
msgstr "睡眠定时器(&S)...\tCtrl+Shift+S"

msgid "&About Paperback\tCtrl+F1"
msgstr "关于 Paperback(&A)\tCtrl+F1"

msgid "About this application"
msgstr "关于此应用程序"

msgid "View Help in &Browser\tF1"
msgstr "在浏览器中查看帮助(&B)\tF1"

msgid "View help in default browser"
msgstr "在默认浏览器中查看帮助"

msgid "View Help in &Paperback\tShift+F1"
msgstr "在 Paperback 中查看帮助(&P)\tShift+F1"

msgid "View help in Paperback"
msgstr "在 Paperback 中查看帮助"

msgid "Check for &Updates\tCtrl+Shift+U"
msgstr "检查更新(&U)\tCtrl+Shift+U"

msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

msgid "&Donate\tCtrl+D"
msgstr "捐赠(&D)\tCtrl+D"

msgid "Support Paperback development"
msgstr "支持 Paperback 开发"

msgid "(No recent documents)"
msgstr "（无最近文档）"

msgid "Show All...\tCtrl+R"
msgstr "显示全部...\tCtrl+R"

msgid "No sections."
msgstr "没有章节。"

msgid "No next section"
msgstr "没有下一章节"

msgid "No previous section"
msgstr "没有上一章节"

#, c-format
msgid "No headings at level %d."
msgstr "没有级别为 %d 的标题。"

#, c-format
msgid "No next heading at level %d."
msgstr "没有级别为 %d 的下一个标题。"

#, c-format
msgid "No previous heading at level %d."
msgstr "没有级别为 %d 的上一个标题。"

msgid "No headings."
msgstr "没有标题。"

msgid "No next heading."
msgstr "没有下一个标题。"

msgid "No previous heading."
msgstr "没有上一个标题。"

msgid "No next page."
msgstr "没有下一页。"

msgid "No previous page."
msgstr "没有上一页。"

msgid "No links."
msgstr "没有链接。"

msgid "No next link."
msgstr "没有下一个链接。"

msgid "No previous link."
msgstr "没有上一个链接。"

msgid "No lists."
msgstr "没有列表。"

msgid "No next list."
msgstr "没有下一个列表。"

msgid "No previous list."
msgstr "没有上一个列表。"

msgid "No list items."
msgstr "没有列表项。"

msgid "No next list item."
msgstr "没有下一个列表项。"

msgid "No previous list item."
msgstr "没有上一个列表项。"

msgid "No tables."
msgstr "没有表格。"

msgid "No next table."
msgstr "没有下一个表格。"

msgid "No previous table."
msgstr "没有上一个表格。"

msgid "No separators."
msgstr "没有分隔符。"

msgid "No next separator."
msgstr "没有下一个分隔符。"

msgid "No previous separator."
msgstr "没有上一个分隔符。"

msgid "Wrapping to start. "
msgstr "循环到开头。"

msgid "Wrapping to end. "
msgstr "循环到结尾。"

#, c-format
msgid "%s Heading level %d"
msgstr "%s 标题级别 %d"

#, c-format
msgid "Page %d: %s"
msgstr "第 %d 页：%s"

msgid " link"
msgstr " 链接"

msgid "Navigated to next position."
msgstr "已导航到下一个位置。"

msgid "Navigated to previous position."
msgstr "已导航到上一个位置。"

msgid "No next position."
msgstr "没有下一个位置。"

msgid "No previous position."
msgstr "没有上一个位置。"

#, c-format
msgid "%s - Bookmark %d"
msgstr "%s - 书签 %d"

msgid "No notes."
msgstr "没有笔记。"

msgid "No bookmarks."
msgstr "没有书签。"

msgid "No next note."
msgstr "没有下一个笔记。"

msgid "No next bookmark."
msgstr "没有下一个书签。"

msgid "No previous note."
msgstr "没有上一个笔记。"

msgid "No previous bookmark."
msgstr "没有上一个书签。"

msgid "Bookmark."
msgstr "书签。"

msgid "Bookmark removed."
msgstr "书签已移除。"

msgid "Bookmark added."
msgstr "书签已添加。"

msgid "Enter bookmark note:"
msgstr "输入书签笔记："

msgid "Bookmark saved."
msgstr "书签已保存。"

msgid "No note at the current position."
msgstr "当前位置没有笔记。"

msgid "Line"
msgstr "行"

msgid "Character"
msgstr "字符"

msgid "Sleep timer"
msgstr "睡眠定时器"

msgid "&Restore"
msgstr "恢复(&R)"

msgid "Restore Paperback"
msgstr "恢复 Paperback"

msgid "Exit Paperback"
msgstr "退出 Paperback"